內幕消息：35+會如期實現

內幕消息透露，由於擔心美國會取消香港美元結算，所以立法會選舉會正常舉行，而不作干擾。

俾班本土獨派介票仲點35+

屬於香港人嘅書店（三）

你咩邏輯，個議席寫咗泛民個名？
本土岀嚟選就話𠝹票？
咁我夠可以話泛民𠝹本土票啦！
根本而家香港就係建制、泛民、本土三分天下嘅局面